邊度搵到隨時print得既文宣template？

我自己整整到好撚醜樣 人地行過都未必想睇
我記得之前有巴打share左個google drive好多圖
有tg group或者直接send比我都得
我想將中大件事貼滿成個廢老區

thanks 巴打

仲有無其他人有